雞蛋原來可以係offensive weapon

你有手有腳，我覺得你會襲警

雞蛋都無得你買

街市都做武器批發

對波都可以係